831死亡人仕

<代朋友轉貼>

本人廢中一名，苦覓連登朋友不果，希望有心人可轉發
(以下係家人親身經歷)

一位超高靈，但冇任何法力人仕平凡人，在今日（12/9）喺太子站「見」到嘅女亡靈，頭部大量流血😭
以下資料

亡者：陳泳霖(或同音)
約19歲，約高168cm,
瘦身材(約110磅)，長直髮齊蔭，大眼睛
住大埔，
讀天主教學校或信仰係天主教(因只聽到「天主教」尼3個字

事發時穿黑衫，戴黑幼框眼鏡，藍色運動褲，黑色Reebok,黑色腰包

如各位認識尼個名字，請確認831後是否尚在，吾排除好多同名同姓，確認左尚在可安心，假若真係失蹤，定必要為亡者討回公道

2019年9月12日

未FACTCHECK唔推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要求取消埋普通話卷

點解唔推
要搵到呢個人
先知係咪真

。

push

就係因為未FC所以先至要搵依個人

為表誠意自推10連

1/10

2/10

Push

3/10

4/10

5/10

6/10

幫推
721
811
831
chinazi

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推

有無人識佢

知情人士另類放風？